點解我無可以分享心事嘅朋友

啲人鍾意接近我分享佢嘅心事/想法
我分享就唔理我
我好唔想淨係做聆聽者
好想有人聽下我講嘢

1

2

講

3

你肯應我 已經好開心

講我知咩事好無？

同你一樣
根本冇人想知
佢有佢地講
你講就hea應你無視你

算啦 身邊人都係垃圾

#metoo

巴打Pm我

唔需要比人知

你講我聽

我就係唔明
點解要同我講 當我係friend

係咪我內心唔夠強大 軟弱
有一個肯聽我講下都好

好多時候就係咁
我覺得身邊好多人明明都唔關心你 又要扮關心

點pm

其實好多嘢想傾
例如一件事發生咗 會想傾下一齊探討下研究下

同病相連
當認識到身邊既朋友點對自己

開個gp比同路巴打一齊傾

點對你？ 你一認真講嘢就唔理你？ 我認真講嘢無人理 講無營養廢話就應

我明喺度講唔到太多私人嘢 但係一開group就變質咁 覺唔覺 不過你開我會想入

無打算開呀，我所有心事都係自己諗自己消化
不過成日做人垃圾桶

所有心事都自己解決
其實有時係想有多個意見 睇法 其他人會點面對咁

有理過下既, 普遍都會俾下feedback,
但覺得想食花生多